聖鬥士星矢LC作者手代木史織與DC合作畫日版正義聯盟漫畫

...
都係美漫畫風順眼啲